今晚發生概事大家自己睇到，聽日全民跳閘

唔多講

我想參與 因為我覺得懲罰港鐵係必須
但首先 我想問
跳閘有可能要負上啲咩後果？
如果係一千幾百 我可以

this wind can be grown

$500

點解要負上後果
警察有冇為佢地嘅行為負上後果

巴打 我愛你
但我地嚴謹啲
跳閘 港鐵係可以追究的
我地一定要清楚個實際情況

無記錯係$500
但係佢地今晚做嘅嘢大家有目共睹
唔夠膽跳閘都得，可以用其他交通工具
總之就要令到佢哋有懲罰

經過今晚 我覺得港鐵係必須得到懲罰！